點解今時今日仲有人會揾同性朋友一齊行街？

女人就冇咩所谓 男人老狗兩個男人一齊行街 好似搞基甘 睇見都想笑😊 比著我就令願一個人出街好過

有咩問題

屌你老母大陸狗

笑人地不如笑下自己啲錯字先

係咪你無朋友呀？

字都唔識多個，你真係自己出街好啲
怕你俾人笑

有感而發姐 因為作天見到兩個男仔一齊行街 仲要著埋同一款黑色連帽外套 呢家諗番起都好撚好笑😄